點睇d人做gym要gel行個頭

你真係好撚廢 十二碼都唔入 你自從加盟左車路士 成對波變咗垃圾

關你個5線腳咩事

人地啱啱放工去做gym唔比嘅

gym完唔係都要沖涼？
咁做咩唔gym完先jel?

邊個話做gym唔可以表演㗎？

講到尾你都係唔夠人靚仔先咁講

頭髮太長郁個時唔舒服, 所以要gel硬啲唔比既?

扯恆支旗都有

冇咩問題 利申:自己做gym唔gel

Exactly

你呢d典型唔睇波
從來輸贏都唔係一個球員控制晒

心水清

閪多

咁岩收工去做姐

返工gel頭=on9 做鴨牙

你踢波都gel頭啦

駁吾刀 屌你老母

如果沙皮狗喺度 大抄左啦

唔睇波就知你渣ga
唔係你炒粉我地洗豬

唔失波使輸

現場睇世界盃都話我唔睇波

仲諗住去睇莫拉達踢 原來冇入選

關你撚事